港鐵又出事

荃灣綫受阻，入唔到荃灣，有冇巴打知咩事？

聽廣播好似金鐘站有事故
係尖沙咀站車上面

唔出事先開po啦

係荔枝角乾等

地鐵塞車

知唔知咩事？停左好耐

即轉東涌線

去荃灣方向d車快過中環d車，金鐘有事，受阻8分鐘wor

我都想轉

我都轉左 而家東涌線變勁多人

頭先喺金鐘轉港島線嗰陣架車冇開門就走左，搞咗5分鐘先倒車然後開門，唔知關唔關事

荃灣搭去中環搭左成個鍾